澳門，今次你仲唔冚家產

不應幸災樂禍